其實石內卜係咪一隻一生A0嘅兵?

After all this time

Always